iphone較靜音唔知放左邊 有冇方法令佢響

好似android 管理員果個方法咁

find my iphone

有冇其他

搞掂 原來岩岩入錯ac

hey siri